是日靚午餐 醬爆雞丁

連豆漿37蚊

又食屎

唔方好食

非常好食,好食過琴日個蔥爆牛肉好多

水牙線主席

真係食開屎

你老母就食開屎

濕到福建炒飯咁

有汁

D汁好送飯

正阿

加隻蛋就變醬爆親子丼

油到反哂光

好食阿

咁多青瓜

OK的,佢個味都幾濃,加D青瓜落去平衡返,幾清新

你日日食屎好意思post上嚟嘅

你老母就日日食屎痾飯

我老母母日日食飯痾屎俾你食 你都唔洗日日post上嚟話俾人地知你食我老母屎架

你老母日日食屎痾飯,食到你弱智

睇相應該鹹到仆街